你可能都幫手DDOS 緊Cloudflare

就係勁便賣電視盒子，手機，smarthome devices, IoT.....
你班友買完返屋企，中共再後門Call 返你屋企個d 機出來做攻擊

唔好再買啦！

屎為

屋企有小米

pccw 迫人用華為光纖機都無得揀

hkbn都係

hkbn有nokia

ISP 隻router 都可能多人用，有人睇住，會守規矩小小。
但淘寶個D 雜麥牌就好難搞。而呢d 機買返屋企，都驚佢地入侵屋企網絡。最好唔好買

咁Modem點搞？一定要用華為喎

Modem 多人用，有人睇住，會守規矩小小。

之前我爸話買小米個機頂盒 阿媽又話買小米電話
好彩兩個都比我唸咒咁唸到放棄左

用緊PCCW 非光纖